覺唔覺得TXT外貌line 已經超越左哥哥BTS

TXT代表

Beomgyu

Taehyun

Soobin

BTS代表
V

Jungkook

Jin

唔覺

bts fkboy味濃啲正